終於分手了

So sad
有冇人同我傾吓傾

女既留tg 男就收皮

大家都鍾意咁又點？根本完全唔夾

可能早啲分開，大家都無咁辛苦呢

係嘅

都算係好和平咁分手

點唔夾？

夾唔夾無得咁講既
我認為要睇你兩個會唔會互相遷就囉
兩個都唔就既就好似火星撞地球咁
真係好難搞個喎
最重要係睇你地係咪真係鍾意對方
唔係既話好難拍得長

咁係咪個個都做到咁先叫成熟呢
肯為段感情個邊就係幼稚？前提大家仲鍾意對方

又睇吓大家本身有幾唔夾，
我同ex互相遷就左5年，
去到最後都行唔落去，
可能根本本身就太唔夾，
所以早分開都唔一定係壞事

同你一樣，早幾日被分手。
佢話淡咗

真係唔夾既當初就唔會一齊
一齊又分手既絕對唔會係就咁一句唔夾就解釋得到

點先做到和平分手

節哀順變

其實要分手就咩理由都會搵出黎

巴打，一個人嘅生活仲好啊
唔洗比人管住，鍾意做咩就做咩

我盡力過去就佢 將佢放喺第一

錯，你以為將佢放第一

實際上你只想到自己

我知 佢將我放喺最後最後 我只係想要多啲時間見面 但都唔容易

俾自己休息下，做下自己鐘意做嘅事，人生有好多嘢做架

咩事分手
樓主幾大
一齊幾耐

其實毒撚一個更開心

Same here
分手拖拉一個月 前日正式分開

其實我驚我會忍唔住 再問佢喺邊 做緊咩呀 我真係好掛住你呀

仲鍾意就唔好放手
後悔就快d追番
有咩唔掂傾到掂
唔好咁易講分手
利申：過來人

係唔啱嘅
迫都冇用 我冇諗過要佢變 我就係鐘諗佢咁 變咗就唔係我鍾意嗰個啦

諗法一樣
佢變咗就唔係自己鍾意嗰個佢
但一方面都想佢變少少

唉 屌 我好掛住佢 但佢講到明唔想拍拖了

我明白 其實大家都有愛 但一齊又真係大家都好辛苦 嗰種感覺......

醞釀緊 我早排都係咁 我唔想開聲講分手 因為我仲愛佢 但已有心理準備佢會講

我同第一個Ex都係
我係中意嘅
但我係同唔到佢傾計
佢理解唔到我世界

呢啲嘢就係咁奇怪 當初緣份到嘅時候 無啦啦將兩個九唔搭八 完全無可能嘅人拉埋一齊 今日 就係因為九唔搭八 所以我同佢分開

至少...你都遇上過你眼中曾經完美既佢

啱

果陣就算長
都會有完嘅一日
倒不如我狠心

我知佢好憎我
我只可以講聲sorry但我知我哋行唔下去 大家會攰
唔好晒大家時間
但真心嘅
無論佢點仆街我心軟晒 因為原來我真係中意過佢
就算唔長

玩就無問題，一講正經事就被話負能量.唉...佢呻就得，我呻佢又聽唔明.

仲會話你自己負仲好似要拉人落水 自己大曬咁

係呀 玩就冇問題 但玩得幾多？總會有正經嘅時候 大家嘅logic 唔同 傾唔到 溝通唔到 我想了解佢個心諗咩 我想比佢知我點諗

到底係咪真係有唔夾呢樣野
定係唔夠愛先會咁？

駁唔到 就算心底有幾唔想咁諗都好
其實你一早知道佢係自私 唔夠愛你
但你諗住始終有日可以感動到佢改變
唔好諗住可以改變到一個人
因為你唔係可以改變到佢既嗰個人

我其實覺得我地既唔夾好有趣
但佢覺得係極大問題
我地連呢樣野既觀點都相差咁遠
佢成日話我唔明 所以佢要放棄了

關我地咩事

［member]我真係好想放棄佢 認真同佢講我既感受 佢覺得我又講呢個話題 搞到係我無理取鬧咁［/member]

我都係 可以點

拍咗兩個幾月
已經傾咗呢個話題個幾月
有用咩？傾多就會變煩
佢由頭到尾都唔會變

只可以同你講溝通真係好重要
唔溝通一遇到問題未辛苦囉
我以前就好似你地咁諗
但朋友經驗 有溝通同冇溝通係有分別架

我都明白溝通好重要 由第一日開始我已經知道唔夾 我已經講過我地要多啲溝通 講嘢嘅內容唔重要 最重要係我地有溝通 首先唔好講變唔變改唔改 我冇諗過去改變一個人 我認為兩個人如果有足夠嘅溝通 慢慢就會磨合 不過可能真係唔夠愛 又或者我高估咗自己啦

我覺得好簡單
唔好比自己後悔就可以了
單身咪當比自己清靜下 過下一個人既生活

樓主一齊咗幾耐？ 一齊嘅時候零溝通？

一齊咗三個幾月 我地冇話由做朋友開始 所以咪話無啦啦將兩九唔搭八嘅人拉埋一齊

真心認同 我都諗咗呢個問題好耐
答案就係佢覺得我唔值得佢再放時間入去磨合
仲要其實佢未放低佢個ex

唔係由朋友開始更加要溝通要講 樓主係鍾意佢嘅就唔好咁易放棄 佢講你一定肯聽 正如你講佢都會聽 緣來緣去 努力過先有資格放棄 到時真係唔夾先放手都未遲

當一段5年既感情最近呢2個月入面都成日都因為小事鬧交 男方覺得冇野 反而覺得女方成日將啲野放大左諗多左 每次都有傾 大家都有心行落去 話我地唔可以再鬧交 要珍惜對方 但問題仍然keep住出現 一星期兩星期鬧一次交 每次個女既都好唔開心每次都喊 而個男既又話佢明 會改 但又重複有事發生個陣 應該點解決 定大家根本唔夾 要面對現實 分手當比大家一個解脫？

第一日就知唔夾又一齊？
有冇啲咩實際例子？睇下有幾唔夾？

same here
第一日拍已經知唔夾
一齊好辛苦 不如趁早離開

咁仲有咩好傾

我同女朋友都係咁....唔捨得放手
但真係唔夾，無論係價值觀，目標，態度都係....
近排成日傾分左手會點，會變成咩關係，兩個都好冷靜咁傾，有啲恐怖

有時會諗不如佢比頂綠帽我仲好，起碼知佢有另一個人錫佢照顧佢我唔洗擔心 都唔係有時咁諗，係成日咁諗

價值觀，性格差少少仲有得救，我地就係太極端，最後都要分.我快佢慢，佢乜都唔記，我就乜都記，佢乜都唔擔心，我就相反.佢乜都做在先算，我就要有計劃諗清楚.

救命 一模一樣
總之所有野都調轉 廿

未完

救命 問題一樣
總之所有野都調轉
思考模式 性格 處事 價值觀
對於每個討論 大家都會係對面岸

我以為一凹一凸唔夾好有趣啦
但佢覺得係好大問題

我都有咁諗過 不如佢話我知佢有第二個 等我死咗條心仲好 但我又唔捨得 我真係好鐘意佢 好矛盾

起碼你唔使幾年後, 開個post叫「終於離婚了」

你啱

一個人堅持冇用 真係好攰

最可笑 佢知你既一個人堅持好辛苦 所以佢放手

我都失左 好撚傷心
咩都冇錯

我早幾日都完左
我女朋友話心淡，攰喇

點解個個既理由都一樣
點解唔可以體諒下大家
點解可以話放手就放手

同樓主一樣 叫做拉扯緊
佢話點都唔會同我復合 冇重新開始既可能。。。

係喎 原來好多人都好似我咁
你估我冇體諒 我好想分手咩 我都唔想咁 當你盡力過 有希望過 又失望過 又有希望又再失望 一齊出街 但嗰種好生外嘅感覺好難受 我地幾時變得咁陌生？如果你真係咁唔想同我一齊 咁算啦 由我一個人唔開心就算 唔好兩個出到嚟都唔開心 我真心唔想見到你唔開心 我要你做返你自己 日日都好開心 好多朋友好多節目 你玩到攰有少少時間咪搵我攝吓囉 我唔介意架 我幾時都話 最緊要你開心

咁仲叫拉扯？
完結咗啦

同樓主一樣 我同佢都拖左大半個月 琴日我正式del晒佢contact
但我真係仲好愛佢 不過無辦法 大家唔夾就唔夾 佢唔識點拍拖 唔肯付出 咁我仲可以點

我真係好掛住你呀 你知唔知呀baby 我唔想同你分開

忘記佢啦 大把人等緊你

我都好掛住佢 掙扎左成個月先有呢個決定 如果我肯主動搵番我就好
算啦 唔好look back喇 move forward

我都想佢搵我 傾吓計都好吖

之前同你一樣情況
不過e加叫捱過左磨合既階段

其實仲一齊緊 佢話比一個月我

但係佢ig 已經冇掛我名 真係好難受好辛苦

走啦比佢老味咩 做人要有樽鹽呀
講到咁佢當你係狗?

好似
覺得自己就快會忍唔住講分手
佢口中就話好愛你
但係唔會比時間你
會話自己未Ready
我都唔知自己可以撐到幾耐
呢啲係咪真係叫唔夾
就算佢真係愛我
我感受唔到又有咩用

我當咗自己係狗

係唔想分開到自己做咩都冇所謂 你明唔明

我點會唔明
塊面皮練到幾尺厚

晚晚訓唔到 琴晚食左幾廿粒安眠藥都訓唔到
係個胃之後勁痛

真係唔明佢想點 好想知佢係咪仲想繼續一齊

我早排都當自己係傻仔呀 日日等電話響 等佢應我 等夜晚同佢傾完電話or FaceTime
就算佢失蹤咗幾耐 我唔知佢去咗邊 唔知佢做緊乜 只要佢講一句 好掛住我 即使我係有幾唔高興 一聽到佢話掛住我 我個心即刻軟哂 乜事都冇 有教好訓 一嘢訓到天光 點解我會咁傻？咪就係因為愛 我愛佢......

咁你又唔好食安眠藥訓啦 我都訓唔都架 都唔食 係日日都好頭痛要食panadol

我拍左就黎7年，呢個上星期因為我發脾氣佢嬲左我，每次都係得佢嬲，無得我嬲，我嬲佢就嬲返我轉頭

而家佢放工作係第一，好似連為我放棄小小野都唔得咁，例如睡眠時間，我以前返夜為左佢可以訓4個鐘就同佢出街，唉，好辛苦

點解只有我理佢感受，無人理我感受

我明白呀 根本就唔會公平 我冇諗過有咩回報 我只係想要啲尊重 我將佢永遠放喺第一 我約極都約你唔到 唔緊要 我真係唔緊要 只要你開心就得 但你可唔可以話聲我知你去邊呢

我分手個原因都同你一樣

一齊圍爐取暖算啦

你食panado 同我情況都差唔多
我自己一個人就會流馬尿
係公眾埸合都會不自覺流

要啦哈哈哈 原來咁多人都係咁

18號分左 好想搵返佢但係佢好決絕

點解d 女可以咁決絕 冇感情既咩

講真 咁樣對方仲睇唔起你
分左反而留返啲餘地 等自己變得更好更強之後
到時就唔同咁講啦

我搵咗 變成已讀不回 好痛

佢係仔

如果佢仲肯同你facetime 係咪仲有得救

佢連見都唔肯見

唉，其實我唔係分手，但係而家個心仲難受

佢工作上好攰，加上佢唔受軟，想自己一個果時就可以對

我勁冷漠，又係已讀不回，平時會做既野突然全部無曬

呢種感覺好難受，好想令到自己好忙去等d時間快d過

正式第一晚
點解可以咁絕情，話唔愛就唔愛

你係真絲？

我果個都係，雖然仲一齊，但佢可以突然一句話好攰，然後就乜人都唔見

喂 唔好再食啦 訓唔到都唔好食
我最多失眠一兩個鐘諗吓佢就訓得著
分手嗰日喊到對眼腫 之後攰到一秒訓著咗

如果覺得辛苦就喊出嚟啦
任何時候都可以喊架 喊一陣就會放鬆啲
我以前唔食煙 宜家個心囉囉攣就會食返支
我知我唔會上癮 但呢一刻只要我開心想做 我就會做咗先 例如食支令肺黑既煙
有一日 我終於唔再諗佢 我就會唔食了

有時係到諗 就算佢追返我
我又好似未必答應 好矛盾

係，但重要咩

失眠，對手同個人震晒
個心好痛好痛
好想佢會係我身邊攬實我 但無可能
依家先真正明白咩叫空虛寂寞凍

我都係 每日等佢覆真係希望時間可以過得快d 令自己忙d

我係一訓著一兩個鐘個人會驚醒 之後又訓唔返
呢幾日係狂喊 係人面前係野都唔想講 喊到眼腫喊埋酒 雖然個一刻好攰 但好快又醒返 又喊過
試過介手令自己清醒d 試過打電話比防自殺會
但係冇人聽先決定食藥 好想逃離呢個咁辛苦既世界

單身也可以很好

其實我好掛住你

我都係

我真係好掛住你呀 baby

拍咗5年 面對住依啲問題都重咁撚戇鳩嘅時候 就好好反省吓啦

唉點解女人可以變得咁快，而且我從來都唔會咁對佢，以前我返工返十二，三個鐘，都唔會冷落佢，星期五收工趕返屋企早d訓等星期六出去拍拖，但係而家調返轉佢可以完全唔理我感受，咁可以點行落去

唔知點解依家啲女好絕 一句唔夾就走咗去
我個心仲好酸 好想喊 好想大喊一場
I Love U baby 我以前成日都會同你講 係真心的 唔係氹你開心
就算你今日唔喺我身邊 我依然想同你講
I Love U baby
我想喊......

我都訓得唔好
你要睇化啲呀 介手/自殺真係解決到問題咩

分手之後 好似無野再令到我開心 我對咩事都好似無心情 但絕對唔好做啲野令到周圍既人擔心

分手之後既得著 發現好撚多人比你既ex更愛你 更關心你 更在乎你 。 我有好多時喊 都係因為佢地既關心！

死絕對唔係解決方法嚟架
你應該努力生存 裝備自己先會搵到一個值得你付出既人。

唉我無啦啦教返你 其實我咪又係唔聽人講..

以前係我安慰人 但當真係自己分手個陣時 咪又係知易行難

喊啦 喊左會好d...

左右手都分？

喊唔出呀 最多眼濕濕咁

繼續圍爐啦我地
唔好再傷害自己身體啦
有咩上嚟呢到講

幾日無喊了 喊唔出

真係唔好傷害自己呀 有咩唔開心喺度講 呻完就算啦
路 仍是要繼續行的

？

我無放棄過 係佢放棄咗

啲男嘅咪又係咁絕 一句好攰冇耐性永遠唔會改變呢個決定跟著就走左去，仲block埋ig unfriend埋fb。做到老死不相往來咁

其實我都同佢講 我地唔夾仲好 大家可以互補不足 如果大家都好夾 我諗會悶到抽筋 所以你唔洗就我 你做返你自己就得

屌真係 絕撚到仆街
Block哂我所有野 明明已經冇搵佢

咁點解佢做返自己你地最終都要分開

咁我好過你 佢冇block 我 WhatsApp 都仲有應我 可以因爲我地和平分手 冇仇恨 仲有計傾 就算傾嘅嘢好無聊 但我已經好開心 不過當自己一個靜落嚟就會諗返以前開心嘅日子 好難過 個心好酸

因為佢冇做返自己 我知佢有去配合我 想大家好 不過佢咁做違背咗佢自己嘅性格 所以好辛苦

其實會唔會係佢唔夠愛你 對唔住 因為我嗰個係咁。

我都覺得係架
試過做啲嘢睇吓會唔會愛我多啲 不過好似冇乜用

無用架
你試吓對佢冷漠啲囉
可能佢會多咗搵你 （我試過）
但未必work係你地身上

放手啦 我成日同自己講錯timing
如果有緣份 過幾年都可以一齊返架
放手 或者之後遇到個更好你更愛呢
放手啦

唔好諗住改變到一個人
到頭嚟只係改變咗原本既你

好岩 無可能迫對方愛你多啲
只係改變左原本既自己
醒返 發現搵唔返自己

所以嗰日佢提出分開 我無反對 咁樣對大家都好 起碼我地冇嗌交 依家只係我唔捨得佢啫

明明前幾日仲好地地，點解前日突然話唔知仲愛唔愛我，要比時間冷靜下

呢啲嘢 係需要時間醞釀嘅...相信佢都諗咗一段時間先講出口

Baby 我好掛住你呀 個心又好酸.....我淨係想攬住你
你聽唔聽到阿阿阿阿阿阿阿

一樣
我講分手
無大吵大鬧 但喊到豬咁
分手嗰日 傾咗幾個鐘
散咗一星期又傾咗幾粒鐘
佢都無挽留過要一齊返
佢理性到極點

佢最好一世單身 唔好再害人
唔係想咒佢 而係佢真係唔適合拍拖
除非真係遇到個佢好愛而肯變既女仔

我都好掛住佢

佢講分手 我有挽留 可以大家都需要一d 時間去冷靜下

我都好掛住佢 每收到佢一個message 都心跳加速 我依然係果個我 果個中意佢既我

我都好掛住你 唉

佢之前提過分手 我話再比大家多啲時間 嗰次佢都應承 冇分到
今次佢再話要分開 我話ok 我再迫你都無用

我地都曾經討論講過
不如一個月大家唔好搵大家 當過個冷河咁
不過最後大家都唔想 所以無咁做

唉 佢連訊息都無個

聽說太理想的戀愛 總不可接觸
我卻那管千山走遍 亦要設法去捕捉
聽說太理想的一切 都不可接觸
我再置身寂寞路途
在那裡會有幸福 幸福

等
寂寞到夜深
夜已漸荒涼 夜已漸昏暗
莫道你在選擇人 人亦能選擇你
公平原沒半點偏心

苦澀
慢慢向著心裡滲
何必抱怨 曾令醉心是誰人
自願吻別心上人 糊塗換來一生淚印
何故 明是痛苦傷心

還含著笑裝開心
今宵的你可憐還可憫
目睹她遠去 她的腳印 心中永印
糊塗是你的一顆心 他朝你將無窮的後悔
這一生你的心裡滿哀困

睇歌詞會喊
我選擇唔睇

I Love U Baby 我又好掛住你

做左 最後都分左

其實分咗都係好事嚟 唔夾分手係遲早既事
係佢教識我下次應該點拍拖 點長大

可能呢刻仲未咁易放低 仲好掛住佢
但老實講 同時都放鬆咗好多
我諗佢都係咁 所以先唔想一齊返

尋晚講左分手了...
我都好唔捨得
今朝佢踩上門 我又心軟左
比多左一個月時間佢改

咁你地要好好珍惜呢次機會 一齊去面對問題 一齊去解決 你心軟得 即係仲有愛 唔好咁輕易放棄一段感情呀 唔好好似我咁

唉 一個唔掛住你 唔約你見面 唔會想聽到你把聲 唔想知你既野既男人 仲點一齊

入到嚟個post 見到有好多個自己喺度

唔鍾意對方，但係生活同相處，價值觀都夾
咁可以點抉擇？

好想喊

呢種朋友嚟架喎

我今朝又反口了 同佢講左分手
佢仲係唔肯接受......

點解反口呀

我之前都係咁，但係唔好咁容易放棄呀，會後悔架
我就是失敗的例子 分咗手以為好好，點知過一陣真係後悔
雖然唔知做咩，應該唔係殺人放火掛，比多次機會囉